金正恩死左？

收到咁嘅圖

係真唔係呀

件維尼仲可以討論下
冇人想知件死肥仔死左未

唔係金仔黎

日本？

fake news 拉

基本上都應該係死9 左..
咁耐都唔出黎一下.

毛主席

世界大戰抹黑宇宙了

係就好睇

真？

醫生rip

同一個post 第二個人第二次開

張圖講緊金正日

好似係假

我睇錯 自膠

p圖

雖然佢真係有事，但要幾百痴先信呢d cap 圖？

我uncle係飛機度見到金日成添啊

睇下點

我uncle係飛機睇到個風眼，好靚

有，肥仔恩死左睇下政權係咪正常留返俾金氏家族
如果有人趁機發動政變，支那對朝鮮政策就有變數，講緊就係牽涉南韓同美帝勢力

咁你咪唔好撚信囉

琴日有人send俾我
話微信send唔到金正恩死了呢啲字眼
包括微博都全部block曬

唉

抬唔起

證實死左 比侵殺左

唔信

南韓話佢死我就信

幅圖假到呢

Who cares

等多兩日唔出黎澄清咪死咗囉

江澤民死先定喺金正恩死先

金正恩喺咪俾流浮山刀手殺死

又會咁突然嘅

幾時到維尼

藍絲group咁,我聽人講

Rip喇

樓主

薛丁格的金正恩

見一次笑一次

cls

wfc

呢d圖就咪玩啦

每次有對話CAP圖可以肯定100%FAKE NEWS

屌你 個條友寫繁體 擺明fake news

23號半夜三點？

拉

2020年咩事

恩仔死左

成個月都唔射彈咪係囉，通常收埋先免人民情緒暴走

係真都唔出奇

如果金仔死左

北韓就要打戰狼

真唔真架

嚇死人咩！個心都離一離呀！

強國和諧咗金仔

金仔死左，中共d 部署全部亂晒
目前已知金仔得一個女，仲要得7歲，唔排除執個仔番黎話係金仔既用黎吊金家命
就算真係有個仔都唔會大過7歲，遠水依然救唔到近火
如果立金與正做攝政王，崔龍海班老軍頭唔會信服
宜家北京陳列晒勤王兵係朝鮮，短期內唔會有軍事叛變
短期黎講，呢班軍頭都唔會傻到放棄獨裁利益開關引美韓入關
未來幾年北韓睇怕又要死一班將領同幾次軍事政變奪權
但北京只會屬意金家，畢竟可以搬神枱出黎有故事陳述

樓主出圖前可唔可以先fact check日本新聞先, 你係JNN news 搵唔搵到同一篇報道? 如果無搵過或者搵唔到既唔該一律當fake news

金與正掌權有無可能加快韓國統一

淨搵到呢段

金正恩氏重体報道「正しくない」 トランプ氏「無事願っている」04/24/2020

【ワシントン共同】トランプ米大統領は23日の記者会見で、北朝鮮の金正恩朝鮮労働党委員長が手術を受けて重体との見方を伝えた米メディア報道について「正しくないと思う。古い文書に基づいたものと聞いている」と語った。どの点が正しくないのかなど具体的な説明は避けた。
トランプ氏は、情報を確認するために北朝鮮側と接触したのかと問われると「言いたくない」と回答を避けた。その上で「無事であると願っている」と繰り返した。
米CNNテレビが20日に米情報当局者の話として、金氏が手術を受けた後、重体に陥ったとの情報があり当局が注視していると伝えていた。

邊有講死唔死

關鍵係金與正會點處理同中國關係
萬一佢係親美就大鑊

金仔呢次凍過水

係就好

其實好影響世界局勢同埋東北亞政治
支那都好大影響
睇野睇多啲睇遠啲

其實南韓都未必想

唔信
點會咁易死
佢死北京會唔知？唔好玩啦

朝鮮半島統一與否其實最關鍵係兩韓執政者有冇決心
宜家既文在寅都算大韓膠
但係南韓總統任期得5年仲要不得連任，22年就要走
南面既條件已經有，呢條大韓膠我信佢為統一敢付上國家經濟

北面，金仔應該養左唔少開明派，如果唔係就唔會促成美韓首腦會談
關鍵在於北韓呢班開明派既開明程度去到邊
我諗就唔會至於葬送自己獨裁帶來既好處
北韓一定要出到一個係傻到願意犧牲獨裁利益既掌權人／奪權人
似乎就好難

未來既日子睇黎只係金氏同其他派系鬥爭

開明啲都好呀
有聽過個啲南北離散家庭都幾慘

講到咁詳細反而唔知可唔可信

金正恩は「植物状態」に…？ 関係者らが明かした「重病説」最新情報
4/24(金) 19:50配信

現代ビジネス
手術を受けて「植物人間化した」…？
写真：現代ビジネス

北朝鮮の若き独裁者、金正恩(キム・ジョンウン)委員長が倒れた。後述する情報が事実なら、満36歳と3ヵ月余りの若すぎる「政治的な死」である。

【写真】「金正恩はもう死んでいる!?」安倍官邸が摑んだ仰天の影武者情報

「異変」を告げる第一報は、米CNNテレビが4月20日に流したものだった。

〈 北朝鮮の最高指導者、金正恩朝鮮労働党委員長が手術を受けて重篤な状態にあるという情報があり、米政府が状況を注視している。この情報を直接的に知る立場の米当局者が明らかにした 〉

世界中が新型コロナウイルスの惨禍に右往左往する中で、この突然のアメリカ発のニュースに端を発した情報戦が始まった。

韓国政府は「地方視察中のようだ」とコメントし、中国政府は「報道は知っている」と述べるにとどまった。ドナルド・トランプ大統領は、「確定した情報はない」とコメントした。当の北朝鮮は数日間、沈黙したままだ。

だが、「爆弾証言」が入ってきた。金正恩委員長は、手術を受けて「植物人間化した」というのだ。

ある中国の医療関係者は、私に次のような詳細な経緯を明かした。

「金正恩委員長は、地方視察に出かけている最中、突然心臓に手を当てて倒れた。同行していた医師団は、慌てて心臓マッサージを施しながら、近くの救急病院に搬送した。

同時に、中国に、『すぐに医療団を北京から派遣してほしい』と緊急要請した。中国は、北京にある中国医学院阜外医院国家心血管病中心と人民解放軍301医院の医師らを中心に、器材なども含めて50人近い派遣団を組み、特別機で平壌へ向かった。

ところが、中国の医師団を待っていては助からないと見た北朝鮮の医師団は、緊急の心臓ステント手術を行うことにした。執刀に当たったのは、中国で長年研修を積んだ北朝鮮の心臓外科医だった。

心臓ステント手術は、それほど難易度の高い手術ではない。最も重要な血管にステントを入れる施術自体は、1分くらいの時間で済ませられる。

ところが、執刀した外科医は、ものすごく緊張して、手が震えてしまった。かつ、金正恩ほどの肥満体を執刀した経験がなかった。それで、ステントを入れるのに、8分ほどもかかってしまったのだ。

その間に、金正恩委員長は、植物人間と化してしまった。中国の医師団が到着して診察したが、もはや手の施しようがなかった」

にわかには信じがたい話だが、この中国の医療関係者の証言が事実だとするなら、独裁者の「政治的生命」の最期は、かくもあっけないものだったのだ。

金仔原來咁後生

咁你有咩係cares？
正宗港豬？

北京知一定要講？

講who cares 果位好超然，好脫俗呀

金仔唔會死 信我

脫北者真係好撚慘

#88
日本媒體無講錯嘅話北京直情派專機速遞專家過去
不過有人等唔切/手多
唔等專家自己落刀結果瀨嘢

諗起江澤民死訊

個醫生最尾點

治療本身約為1分鐘 但是，接受手術的外科醫生非常緊張，雙手發抖，沒有像金正恩那樣的肥胖經驗。與此同時，金正恩董事長變成了植物人，中國醫生趕來對他進行了檢查，但他無能為力了。”順便說一句，如果中國醫務人員的證詞是真實的，那麼獨裁者“政治生活”的終結將是荒謬的。

植物人

香港人！機會嚟喇！可能可以喺朝鮮上車置業！

你打咁大段9up出嚟， 其實你知唔知金正恩仲有個大佬未死？

google下金正哲

金正哲坐正， 金與正做副就搞撚掂

我識金仔啲親信

真係死左

金正哲有內分泌病呀，又捧個唔知幾時死既上去？
當年揀金仔唔揀佢就係因為呢個病

fake

金正哲仲有冇心執政都未知啦

咁佢今日未死行得走得吖嘛， 金與正又唔可以坐正， 自不然要佢頂硬上㗎喇。 最多佢同金與正一人一半。

咁即係死咗未?

拎佢出嚟做戲子啫， 實際都係要旨意金與正

佢二佬同死左既大佬都係不問世事既人，點會想返去煩國家既事
留返俾個妹搞掂就算

畀肥仔金正恩暗殺嘅金正男都有個仔

唔知係咪認真咗 但係呢幅圖係100% Fake News
幅圖顯示嘅係日本嘅TBS新聞聯播網JNN 新聞速報嘅畫面
而依家嘅速報畫面基本上只有兩個樣式
TBS/JNN News 或新聞節目Nスタ嘅樣式如下：

而呢幅圖最相似嘅樣式係平成23年2011年
當年係金正日死咗 畫面如下
我相信都係用關於佢嘅新聞圖嚟改
不論佢係咪死咗 幅圖幾乎肯定係偽造

我就係金仔既親信
係, 吾皇駕崩

假到

斷估8成fake

佢死左就真係大撚獲 中美大戰一觸即發
一係就中韓大戰

下面第一條支那人回覆真係萬能key黎
轉轉第一句又可以對另一件事再講過

如果真係有個李自成 引美韓入關就正啦

如果北韓同南韓統一然後親美 美國隻手就直接可以摸到中國
啲薩克導彈直接放曬喺中韓邊界

打啦屌 佢哋唔打我哋一樣咁大撚鑊

pulll

pull

諗諗下 20號 16號都係斷頭

金仔死咗 好大機會會統一
不過唔係立即統一
可能用30年時間拉近兩地距離
南韓啲公司一定開心到爆
極大量同文同種廉價勞工
到時真係同日本平起平坐

南泡都話唔想要北泡，好似有個窮親戚投靠你，又比唔到著數你，你都會一腳伸開佢啦

定係俾人派入去？

都係嘅 民主國家就係咁 統一咗咪即係北韓嗰班洗腦咗咁耐嘅人都要畀埋投票權佢 咁同打啲癌細胞入自己身體有乜嘢分別
但係亦都有可能 唔統一但係扶植親美嘅民主政權

笑到肚痛

4月25 北韓原建軍節
咁大日子點死呀

之前佢同維尼握手90度鞠躬咗兩次

講唔想 但正常都唔抗拒
可以用幾十年慢慢磨合
互惠互利
起碼同語言 同民族 北韓人應該係好勤力勞動想融入文明世界果種 唔係大陸比人洗幾十年腦果種

屌

只係德國統一既方法錯左，德國佬以前有納粹臭名唔衰得比人睇所以好講人道立場，方法用左以西德吞併東德方法，唔可以對東德人太差所以搞到仆街
但我完全相信韓國人可以恨心用最好方法，當北韓係另一個國家先殖民北韓再花十年二十年結合，北韓人唔準過亂境，搬血汗工場去北韓做輕工業又fat fat，不過支那一定好痛 Liberals可能唱反調咁係虐待北韓人，但呢個係韓國唔似歐洲人咁煩
韓國果d統派都係支持一國兩制
德國都捱過左，兩韓統一係時間問題

德國係怕

怕夜長夢多
驚戈巴卓夫失勢 到時搞到有變數

多左成倍國土 舊建築 無歷史價值果堆基本上可拆曬佢起過
一次過規劃點開發咁大片土地 模擬城市咁由零開始

如果金正恩真係死咗
個醫生應該唔會活得好耐

16號係左膠環保L

北韓呢啲垃圾國家快撚啲係地球消失算啦

張圖假到仆街

如果成事 人口紅利期 自動延長
南韓經濟文化增長 好似無停過咁
1960-1990 四小龍時期 人口增長 工業化
1990-2020 爭取到真民主後 人口紅利期 電子產業 文化產業
2020-2050 兩韓融合 人口增長 人口紅利期

如果同南韓制度合併一夜之間改革開放，十年後會變成北韓奇蹟
極低價勞動力，啲廠搬晒返北韓都得

一張無source又低清似足fake news既垃圾相都care？你無撚野下？

假撚到咁都care，人生會有幾唔得閒？一張wechat cap圖配低清無source juicy相，係我眼中真係唔值得討論。

經濟係一方面，國土安全係一方面
仲有好多嘢要考慮
唔少着數的

北韓一大片靚地未開發 又有大量同族勞資人口
人人有工開唔會餓死
即時統一就唔會，但用時間慢慢融合兩國其實係有可能
到時高麗國可以同歐洲大國相提並論

東德同西德差距細過北韓同南韓好多啦
點拎黎比

傳緊瓜左
不過張圖擺明假架啦，仲著住平時套衫

南北韓分裂前， 平壤仲繁榮過漢城

韓國人民族意識強(要多謝日本仔), 兩邊合作應該發展得好快。

唔駛日日提心吊膽怕打仗已經差好遠

漢城如沉沒了剩低首爾

唔知對呢個層主點讚既係真連登仔定5毛
當初李文亮單野都係從微信cap圖流出
你可以選擇唔信
但唔好沬黑爆料人

貓神爆左料係堅

中共傷就好啦
不過金正恩死左姐 難保另一個極權上場？
咁快諗統一會唔會太快

時代好唔同，未有武漢肺炎嘅全球化下東南亞都唔夠北韓成本低
開城工業園工人搵港紙$800一個月(金仔再沒收70%)，喺佢國內應該已經算好高人工，平到咁點爭? 地理位置又好

假設北韓政權倒台被南韓接管，全世界一定大把投資泵入去

個醫生

早幾日傳完
今日又傳，仲要多d消息，睇黎好似幾堅下

最尾假得來好正

順便接收埋北韓嘅核武

不過南韓就算真係食埋北韓
然而佢又唔係當係一個大韓民族咁全面接收
即係學樓上巴打咁講，「一國兩制」，當北韓奴隸咁用，譬如50年時間，去幫南韓經濟起飛

咁呢50年邊一個有能力管治+保護呢片土地呢？

支那同俄羅斯一定係會用盡辦法食咗佢
但係南韓一直以來又唔太想癡死美國，何況一旦統一咗，呢個係唯一一個機會令佢可以成為東北亞裡最強

有冇更多國際關係丶政治經濟學嘅巴打分析下

中國人工近10年貴左勁多
好多工廠都搵地方搬
如果北韓真係開放其實會唔會食到中國個份
南北韓變到好似90－10年中國同香港既狀態
但係應該仲會比中國＋香港呢個組合更強?
因為本身韓國已經發展好曬,仲要科研都比香港或者中國強

對支那非常有利

分裂咗咁耐我覺得會恢復返一個主權，唔會以兩國形式存在。有機會分兩邊政府set時間表慢慢融合，但實際上係南韓將北韓變成殖民地去管

北韓人做咗咁耐愚民唔知一時之間掌握到幾多新事物，但不太可能無限制俾北韓人流民式進入南韓。大量社會問題，貧富極度懸殊就一定架喇，陣痛點都會出現

俄羅斯同中國未必得閒搞鳩韓國，俄佬focus喺烏克蘭東部，中國要挑美國佬同搞一帶一路
而且中國都唔再係意識形態至上，本身都唔係好頂得金氏朝鮮順，北韓有經濟發展對中俄都係好事。

韓國冇咗大威脅，但點都要繼續奶共賺人民幣
夾喺中美之間做下契弟，可能少啲同美國軍演，但唔知美國到時會唔會迫佢歸邊

兩韓就算統一都好難爬日本頭，日本根基太深唔係用一班低技術廉價勞工同天然資源可以超越

但有左呢班廉價勞工
韓國經濟方面應該會搶到中國啲廠過去佢個邊
由其依家開始有人講唔要made in China既野,咁made in Korea 聽個名都正啲啦

但仲未見解放軍集結北韓邊境

尤其係南韓經過近幾年韓流軟文化強勢同呢次暫時全球抗疫都做得有頭有面令成個國家國際都有所提升
而北韓不嬲都係失散好耐既屋企人，國際都會好關注南韓點接返呢個家人
收返北韓都係百利而無一害

有冇得搵美國幫手先？

真係有人會係北韓開廠
之前有人揾過我親戚 想夾份
之後我親戚問我哋後生呢代識唔識韓文

大佬 蝕間廠都唔怕
久唔久派個特工揾槍指你
睇你點死

似足 fake news 唔代表fake
你無撚野呀死港豬

5月10日九龍大遊行

有source之前都唔係真，就係咁多

港毒之父快撚d mak大你對屎眼啦
張相充滿photoshop既痕跡都要死撐

金正恩死左未我confirm唔到，但我肯撚定張相係fake，屌你老母臭閪

維尼又冇左個難兄難弟

大陸會唔會將身家押落佢個仔度，如果金家玩完點解唔提早扶植一個聽話既大將放上舞台做代言人

就係着住平時套衫先至更加可信 你睇吓毛澤東條鹹魚依家着緊咩衫

南韓主動統一既阻力係極大，唔係冇能力，只係大部分南泡都唔同意，養上面班生蕃要洗好多錢，太多問題太大難度，東西德分裂再合併東面都明顯落後同窮好多，幾十年到今時今日都係
除非北韓主動開戰等美國佬明正言順插手再收北韓皮先有可能完成統一，一日未打仗南泡都仲話到事，一打仗南泡就身不由己

未死 好似做左植物人姐

似係金仔同美帝串通好．引支那出手點火引爆三戰，「線」尻習大大

唔洗統一。由美國安插開明派掌權，北韓成為所謂中立國亦得。到時咪好似歐盟咁囉，邊界互通，北韓做新世界工廠。

侵侵金仔夾計
金仔死訊引刁大冊劃親支軍頭叛變
跟住金仔國葬中途復活
好似20世紀少年咁造神

金侵就真係best friend喇 兩條撚樣隨時係一齊係賭場賭錢摸女飲白酒

即係變新北韓，開明派就跟美國頭，保守派就繼續埋大陸堆?

好想睇開放咗一車車香港人去北泡影相打卡

變之前,一定有大混亂 (打仗?內戰?) 最後變新北韓, 全面由美帝派掌權. 去到呢個局面, 支那會點? 估計閉關自守. 隨時亡撚埋. 因為所謂大混亂, 隨時講緊可能係幾年至十幾年。

而家係大時代.

得睇幾年後旅遊台月經POST: 平壤周街都係廣東話

D難民湧去東北, 加劇東北疫情, 直迫北京, 咁就最好

植物人似d

一見到就笑左出聲

講笑 先唔講走得甩
中共又點會俾佢地入，見一個殺一個

反而想知道邊境調動解放軍未

點解咁耐都無人貼，原圖係金正日

原圖黎？其實張圖好撚似P個人上去

東西德同南北韓
北韓應該相對窮過東德好撚多

真圖，google金正日水晶棺就搵到